到底點先叫做真正放底左一個人

當你諗起佢 但你無曬感覺

諗起佢無感覺 但成日都忍唔住留意佢啲野

唔再係連登叫春

唔再執返起就真正放低

咁點先叫做真正放底一舊石頭

真心祝佢幸福

一齊左幾耐咪用翻幾耐時間放底囉

佢結婚會由衷祝福佢，唔會有怨念

依舊留有聯絡方式
對佢更新任何嘢都好平淡
無感覺係無可能（若深愛過）最多做到既狀態係-認了

聽下首歌係咪講緊自己